劇本已出現：港澳辦指將應特區請求提供必要支持 包括提高檢測能力

港澳辦指將應特區請求提供必要支持 包括提高檢測能力

國務院港澳辦表示，香港爆發新一輪疫情後，中央政府高度關注香港疫情變化及防控工作，將應特區政府提出的請求，提供一切必要的支持和幫助，特別是提高核酸檢測能力，加快建立臨時隔離和治療中心等。發言人說，有少數人甚至是醫護人員在政治偏見和政治操弄企圖的驅使下，挖空心思拋出奇談怪論，甚至造謠污蔑，以阻撓中央有關部門及內地有關地方對香港抗疫的支持，這種為達到政治目的而罔顧市民生命安全的行為與「政治攬炒」同樣令人不齒。

2020-07-27 23:08:53 RTHK News

無論你想唔想支那出手，接住落嚟個劇本一定係支共派吹風要維尼幫拖，柒婆出面感激爺閪出手幫香港抗疫

成個武漢肺炎就係一場踩低香港，捧起爺閪嘅宣傳戰

【獨家】《蘋果》獲密件揭林鄭向中央獻計 藉抗疫令建制選情轉危為機

你地仲有無印象柒婆份密件？唔記得既話，我補返條link提下你

大陸真好
順手加多個健康碼幫下香港人

集中營dna數據庫健康碼

一車車送班自願的愛國病人上去

屌你咪撚落黎播毒

放隻病毒出嚟整鳩你
然後自己出嚟扮救世主幫你
惡毒之最

共匪滲透唔到西方

用番同樣方法對付妒忌左百幾年既香港

賤畜狗族

放30萬人免檢測害到你大爆發
然後話落黎打救你
中共真係好撚賤

偽造歷史嘅時間

次次都係咁架啦
沙士之後就吹奏自由行
不斷踩低自己

今個月突然間過日日過百感染好唔尋常啦
政治大於人命，林奠盡快落地獄正仆街特首

所以早一步要比全港都知佢陰謀
到時到佢執行劇本時全香港一齊笑鳩佢台戲爛個個都睇得穿

Push

營造香港要大陸救既假象

同當年沙士一樣

要記住 係大陸傳落黎
學校爆係因為跨境學童

推